{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092684621/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리브드 칼라넥 투웨이 집업 카디건 - 브라운"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのカラーネックカーディガンFW23 / 32395AMY1Dは、おしゃれなムードで着用しやすい短い丈のアイテムです。 このカーディガンはファスナーで手軽に着脱でき、暖かい色味で冬のシーズンによく似合います。 素材は表地がナイロン46%、ポリエステル39%、ウール12%、カシミヤ3%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があるため、外部摩擦を避ける必要があります。 また、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具などの熱を近づけてはならず、水洗いの際に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着脱できますか？",
            "answer": "このカーディガンはファスナーで手軽に着脱することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの素材は表地がナイロン46%、ポリエステル39%、ウール12%、カシミヤ3%です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンは必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは摩擦によって毛羽立ちが発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生する可能性がありますので、外部摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯時に何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材による皮膚アレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは暖房器具などの熱を近づけてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、暖房器具などの熱を近づけてはいけません。また、水洗いの際に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは日差しや照明によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感な肌に触れるとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 580
    }
}